網球呢項運動真係好癲

拿度，費達拿呢啲好似完全唔受年齡限制咁，咁多年都keep 住top fit,其他運動好少見到

以前其實最受年齡限制 森柏斯果D打到30就退休
只係呢2個係怪物

奧蘇利雲？

比起佢地全盛都差得遠了 係班後生嘅唔爭氣

係科學既進步，咩運動都有好多體能怪物

拿度同占士有一樣似就係 一出道就俾人話咁既打法好快玩完
但占士好少傷 拿度狂傷